尚德手足：希望香港人會繼續出嚟，直至公義得到彰顯

今早以議員身份探訪上年10月被捕的尚德手足，他現時被控一系列縱火罪名，暫未有下一次上庭日子。他的臉孔非常年輕，追問之下，他苦笑應道自己今年23歲，我心一揪，為何弱小的人類只能哭泣？

尚德手足沒有像我傷春悲秋，雖也談不上積極樂觀，但大體仍是向前看，與裡面其他手足生活安好，家人亦體諒支持，還跟我調侃昨日林奠的絕密報告，這群栽害香港前途的庸官必會落地獄！

最後尚德手足想同各位講：「希望疫情過後，香港人會繼續出嚟遊行！場運動可以繼續落去，直至公義得到彰顯！」

推

Push

一息尚存，抗爭到底

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

將軍澳尚德每晚10:00都有人叫😭

一定會

反共係一世的

放心 無忘記過

must

支持尚德手足

光復香港 時代革命

still here
保重！

應承你手足

一定會
就算無大型活動 平時都會努力做文宣打國際線做Twitter/ YouTube /TVB洗版任務